msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Count Per Day v3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-02 02:25-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-13 08:21:03+0000\n"
"Last-Translator: MopBear <syt1100@gmail.com>\n"
"Language-Team: MopBear <syt1100@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: counter-core.php:232
#, php-format
#@ cpd
msgid "\"Count per Day\" updated to version %s."
msgstr "\"Count per Day\" 最新版本为 %s。"

#: counter-core.php:653
#: counter-options.php:412
#@ default
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: counter-core.php:756
#, php-format
#@ cpd
msgid "Time for Count per Day: <code>%s</code>."
msgstr "Count per Day的时间: <code>%s</code>."

#: counter-core.php:757
#@ cpd
msgid "Bug? Problem? Question? Hint? Praise?"
msgstr "BUG？出错？疑问？提示？评价？"

#: counter-core.php:758
#, php-format
#@ cpd
msgid "Write a comment on the <a href=\"%s\">plugin page</a>."
msgstr "填写你的评论在<a href=\"%s\">plugin page</a>。"

#: counter-core.php:759
#@ default
msgid "License"
msgstr "许可"

#: counter-core.php:791
#: counter.php:241
#: counter.php:1223
#: counter.php:1417
#@ cpd
msgid "Total visitors"
msgstr "总访问数"

#: counter-core.php:792
#@ cpd
msgid "Visitors online"
msgstr "在线访问者数"

#: counter-core.php:793
#: counter.php:1421
#@ cpd
msgid "Visitors per month"
msgstr "每月访问者数"

#: counter-core.php:794
#: counter.php:1416
#@ cpd
msgid "Reads per month"
msgstr "每月阅读量"

#: counter-core.php:795
#: counter-options.php:937
#@ cpd
msgid "Visitors per post"
msgstr "每篇文章的访问者数"

#: counter-core.php:796
#@ cpd
msgid "Latest Counts"
msgstr "最新统计"

#: counter-core.php:797
#: counter.php:247
#: counter.php:348
#: counter.php:1225
#: counter.php:1422
#: userperspan.php:46
#@ cpd
msgid "Visitors per day"
msgstr "每日访问者数"

#: counter-core.php:798
#: counter-options.php:967
#: counter-options.php:971
#@ cpd
msgid "Search strings"
msgstr "搜索字符串"

#: counter-core.php:799
#@ default
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: counter-core.php:802
#: counter-options.php:963
#@ cpd
msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

#: counter-core.php:803
#@ cpd
msgid "Referrer"
msgstr "反向链接"

#: counter-core.php:807
#@ cpd
msgid "Reads per Country"
msgstr "每个国家阅读数"

#: counter-core.php:808
#@ cpd
msgid "Visitors per Country"
msgstr "每个国家访问者数"

#: counter-core.php:823
#: counter.php:1339
#@ cpd
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: counter-core.php:1076
#@ cpd
msgid "Backup failed! Cannot open file"
msgstr "备份失败！无法打开文件"

#: counter-core.php:1191
#@ cpd
msgid "Your can download the backup files here and now."
msgstr "你现在可以在此处下载你的备份文档。"

#: counter-core.php:1195
#: counter-core.php:1203
#, php-format
#@ cpd
msgid "Backup of counter table saved in %s."
msgstr "计数器表的备份文档保存于 %s。"

#: counter-core.php:1197
#: counter-core.php:1205
#, php-format
#@ cpd
msgid "Backup of counter options and collection saved in %s."
msgstr "计数选项和收集的备份数据保存于 %s。"

#: counter-core.php:1261
#@ cpd
msgid "Error while reading backup file!"
msgstr "读取备份文件错误！"

#: counter-core.php:1265
#, php-format
#@ cpd
msgid "The backup was added to counter table %s."
msgstr "新的备份已被添加于计数器 %s 。"

#: counter-core.php:1267
#, php-format
#@ cpd
msgid "The counter table %s was restored from backup."
msgstr "计数器表 %s 已经被重置。"

#: counter-core.php:1284
#@ cpd
msgid "Options restored from backup."
msgstr "已从备份中恢复选项。"

#: counter-core.php:1541
#: counter-options.php:879
#: counter.php:240
#: counter.php:1024
#: map/map.php:60
#@ cpd
msgid "Reads"
msgstr "阅读总数"

#: counter-options.php:54
#@ cpd
msgid "Options updated"
msgstr "选项已更新"

#  此处不知道如何翻译@ cpd
#: counter-options.php:66
#, php-format
#@ cpd
msgid "Countries updated. <b>%s</b> entries in %s without country left"
msgstr "访问者国家已更新。%s 上的 <b>%s</b> 已无未被分类的其他国家访问者。"

#: counter-options.php:69
#@ cpd
msgid "update next"
msgstr "下一次更新"

#: counter-options.php:109
#, php-format
#@ cpd
msgid "Mass Bots cleaned. %s counts deleted."
msgstr "恶意访问机器人已被清理。 %s 访问被删除。"

#: counter-options.php:121
#, php-format
#@ cpd
msgid "Database cleaned. %s rows deleted."
msgstr "数据库已被清理。 %s 行被删除。"

#: counter-options.php:131
#@ cpd
msgid "Counter reseted."
msgstr "计数器被重置。"

#: counter-options.php:136
#: counter-options.php:806
#@ cpd
msgid "UNINSTALL Count per Day"
msgstr "删除 Count per Day "

#: counter-options.php:141
#: counter-options.php:142
#: counter-options.php:143
#, php-format
#@ cpd
msgid "Table %s deleted"
msgstr "%s 表被删除"

#: counter-options.php:144
#@ cpd
msgid "Options deleted"
msgstr "选项被删除"

#: counter-options.php:177
#@ cpd
msgid "Collection in progress..."
msgstr "整理中..."

#: counter-options.php:271
#@ cpd
msgid "Get Visitors per Post..."
msgstr "正在获取每篇文章的访问者数…"

#: counter-options.php:316
#, php-format
#@ cpd
msgid "Counter entries until %s collected and counter table %s optimized (size before = %s &gt; size after = %s)."
msgstr "直到%s 所整理的数据输入已被更新。计数器 %s 已被最优化 (最优化前 = %s &gt; 最优化后 = %s)。"

#: counter-options.php:325
#@ cpd
msgid "Installation of \"Count per Day\" checked"
msgstr "\"Count per Day\" 的安装检查完毕。"

#: counter-options.php:340
#@ cpd
msgid "Old search strings deleted"
msgstr "旧的搜索字符串已被删除"

#: counter-options.php:385
#: counter-options.php:792
#@ cpd
msgid "Uninstall"
msgstr "删除"

#: counter-options.php:386
#@ cpd
msgid "Click here"
msgstr "猛击这里"

#: counter-options.php:386
#@ cpd
msgid "to finish the uninstall and to deactivate \"Count per Day\"."
msgstr "完成删除并取消激活\"Count per Day\" "

#: counter-options.php:411
#@ default
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: counter-options.php:432
#: massbots.php:46
#@ cpd
msgid "Mass Bots"
msgstr "恶意机器人"

#: counter-options.php:436
#, php-format
#@ cpd
msgid "Show all IPs with more than %s page views per day"
msgstr "显示所有每日阅读超过 %s 阅读着的IP地址"

#: counter-options.php:437
#: counter-options.php:501
#: notes.php:84
#: userperspan.php:56
#@ cpd
msgid "show"
msgstr "显示"

#: counter-options.php:445
#: counter-options.php:509
#@ cpd
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: counter-options.php:446
#: counter-options.php:510
#: notes.php:88
#@ cpd
#@ default
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: counter-options.php:447
#: counter-options.php:511
#@ cpd
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: counter-options.php:448
#: counter-options.php:512
#@ cpd
msgid "Views"
msgstr "阅读数"

#: counter-options.php:463
#: counter-options.php:479
#: counter-options.php:526
#, php-format
#@ cpd
msgid "Delete these %s counts"
msgstr "删除 %s 计数"

#: counter-options.php:563
#: counter-options.php:1029
#@ cpd
msgid "Backup"
msgstr "备份文件"

#: counter-options.php:567
#, php-format
#@ cpd
msgid "Create a backup of the counter table %s in your wp-content directory (if writable)."
msgstr "创建一个关于计数器 %s 的备份并保存于你的wp-content目录下(如果可以被写入)。"

#: counter-options.php:570
#@ cpd
msgid "Download only"
msgstr "只可以被下载"

#: counter-options.php:574
#@ cpd
msgid "Backup the database"
msgstr "备份数据库"

#: counter-options.php:602
#@ cpd
msgid "Settings and collections"
msgstr "设定与收集"

#: counter-options.php:607
#, php-format
#@ cpd
msgid "Counter table %s"
msgstr "计数器 %s"

#: counter-options.php:614
#, php-format
#@ cpd
msgid "Add data from the backup file %s to existing counter table?"
msgstr "是否从备份文件添加一个数据 %s 至已存在的计数器中？"

#: counter-options.php:614
#@ cpd
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: counter-options.php:618
#, php-format
#@ cpd
msgid "Restore data from the backup file %s ?"
msgstr "是否从辈分文件中 %s 恢复数据？"

#: counter-options.php:618
#@ default
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: counter-options.php:620
#@ default
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: counter-options.php:621
#, php-format
#@ cpd
msgid "Delete the backup file %s ?"
msgstr "是否删除备份文件 %s ？"

#: counter-options.php:627
#@ cpd
msgid "add backup to current counter table"
msgstr "添加一个新的备份至现在的计数器"

#: counter-options.php:628
#@ cpd
msgid "replace current counter table with with backup"
msgstr "替换现在的计数器为备份文档"

#: counter-options.php:629
#@ cpd
msgid "delete backup file"
msgstr "删除备份文档"

#: counter-options.php:640
#: counter-options.php:648
#@ cpd
msgid "Clean the database"
msgstr "清理数据库"

#: counter-options.php:644
#@ cpd
msgid "You can clean the counter table by delete the \"spam data\".<br />If you add new bots above the old \"spam data\" keeps in the database.<br />Here you can run the bot filter again and delete the visits of the bots."
msgstr "你可以通过删除\"spam data\"来清理的计数器。<br />添加新的恶意机器人黑名单于旧的数据库\"spam data\"。<br />这里你可以运行恶意机器人过滤器并且删除这些恶意机器人的访问"

#: counter-options.php:654
#, php-format
#@ cpd
msgid "Delete search strings older than %s days."
msgstr "%s 日以前的搜索字符串被删除"

#: counter-options.php:658
#@ cpd
msgid "Delete search strings"
msgstr "删除搜索字符串"

#: counter-options.php:678
#: counter-options.php:710
#@ cpd
msgid "Collect old data"
msgstr "收集旧数据"

#: counter-options.php:664
#: counter-options.php:683
#, php-format
#@ cpd
msgid "Current size of your counter table %s is %s."
msgstr "现在计数器 %s 的文件大小是 %s 。"

#: counter-options.php:685
#@ cpd
msgid "You can collect old data and clean up the counter table.<br/>Reads and visitors will be saved per month, per country and per post.<br/>Clients and referrers will deleted."
msgstr "你可以收集旧数据并清理计数器。<br/>阅读量和访问者会按月份，国家，文章的分类被保存。<br/>客户端与反向链接会被删除。"

#: counter-options.php:690
#, php-format
#@ cpd
msgid "Currently your collection contains data until %s."
msgstr "直到%s 的数据已被包含在整理中。"

#: counter-options.php:694
#@ cpd
msgid "Normally new data will be added to the collection."
msgstr "一般新的数据会被添加于收集中并加入肯德基豪华午餐XD。"

#: counter-options.php:700
#@ cpd
msgid "Delete old collection and create a new one which contains only the data currently in counter table."
msgstr "删除旧的数据收集并创建一个只包含现有数据的计数器。"

#: counter-options.php:701
#, php-format
#@ cpd
msgid "All collected data until %s will deleted."
msgstr "直到%s 所有被收集的数据已经被删除 。"

#: counter-options.php:706
#, php-format
#@ cpd
msgid "Keep entries of last %s full months + current month in counter table."
msgstr "保留上一个和这一个月 %s 计数器中的所有数据。"

#: counter-options.php:723
#@ cpd
msgid "GeoIP - Countries"
msgstr "GeoIP - 国家统计"

#: counter-options.php:726
#@ cpd
msgid "You can get the country data for all entries in database by checking the IP adress against the GeoIP database. This can take a while!"
msgstr "你可以通过检查数据库中所有来访者的 IP地址来收集那些你可能认为与 GeoIP 数据库不符的国家信息。这将需要一段时间。"

#: counter-options.php:732
#@ cpd
msgid "Update old counter data"
msgstr "更新旧的计数器信息"

#: counter-options.php:739
#@ cpd
msgid "Download a new version of GeoIP.dat file."
msgstr "下载新版本的 GeoIP.dat文件。"

#: counter-options.php:744
#@ cpd
msgid "Update GeoIP database"
msgstr "GeoIP 数据库更新"

#: counter-options.php:749
#@ cpd
msgid "More informations about GeoIP"
msgstr "GeoIP的详细信息"

#: counter-options.php:757
#@ cpd
msgid "ReActivation"
msgstr "再次激活"

#: counter-options.php:760
#@ cpd
msgid "Here you can start the installation functions manually.<br/>Same as deactivate and reactivate the plugin."
msgstr "在这里你可以手动进行安装功能。<br/>同时你也可以进行激活与取消激活插件。"

#: counter-options.php:765
#@ cpd
msgid "ReActivate the plugin"
msgstr "重新激活插件"

#: counter-options.php:773
#: counter-options.php:783
#@ cpd
msgid "Reset the counter"
msgstr "重置计数器"

#: counter-options.php:776
#@ cpd
msgid "You can reset the counter by empty the table. ALL TO 0!<br />Make a backup if you need the current data!"
msgstr "你可以通过清除表格来重置计数。全部都变成 998 哦！其实是 0 啦！<br />如果你想保存现有数据请进行备份。"

#: counter-options.php:782
#: counter-options.php:805
#@ cpd
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: counter-options.php:795
#@ cpd
msgid "If \"Count per Day\" only disabled the tables in the database will be preserved."
msgstr "\"Count per Day\"如果只是在数据库表格中被禁用,它将任然发挥功效。"

#: counter-options.php:796
#@ cpd
msgid "Here you can delete the tables and disable \"Count per Day\"."
msgstr "在这里你可以删除计数表格并取消使用\"Count per Day\"。"

#: counter-options.php:799
#@ cpd
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: counter-options.php:800
#@ cpd
msgid "These tables (with ALL counter data) will be deleted."
msgstr "这些表格(所有的计数数据)将被删除。"

#: counter-options.php:802
#@ cpd
msgid "If \"Count per Day\" re-installed, the counter starts at 0."
msgstr "如果重新安装\"Count per Day\"，计数器将会从0开始重新计数。"

#: counter-options.php:806
#@ cpd
msgid "You are sure to disable Count per Day and delete all data?"
msgstr "你确定需要停止使用Count per Day并删除所有数据么？"

#: counter-options.php:814
#@ cpd
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: counter-options.php:831
#@ cpd
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: counter-options.php:835
#@ cpd
msgid "Online time"
msgstr "在线时间"

#: counter-options.php:836
#@ cpd
msgid "Seconds for online counter. Used for \"Visitors online\" on dashboard page."
msgstr "统计在线人数的秒数。  在\"在线访问者数\"仪表盘里使用。"

#: counter-options.php:839
#@ cpd
msgid "Logged on Users"
msgstr "已登陆的用户"

#: counter-options.php:841
#@ cpd
msgid "count too"
msgstr "同样被计数"

#: counter-options.php:842
#@ cpd
msgid "until User Level"
msgstr "用户级"

#: counter-options.php:853
#@ cpd
msgid "Auto counter"
msgstr "自动计数器"

#: counter-options.php:854
#@ cpd
msgid "Counts automatically single-posts and pages, no changes on template needed."
msgstr "计数会根据每一篇文章和页面进行自动改变，不需要在模版上进行改变。"

#: counter-options.php:857
#@ cpd
msgid "Bots to ignore"
msgstr "恶意机器人黑名单"

#: counter-options.php:868
#@ cpd
msgid "Anonymous IP"
msgstr "匿名IP"

#: counter-options.php:872
#@ cpd
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: counter-options.php:873
#@ cpd
msgid "I use a cache plugin. Count these visits with ajax."
msgstr "我使用一个缓存插件。通过ajax来对这些访问进行计数。"

#: counter-options.php:876
#@ cpd
msgid "Clients and referrers"
msgstr "客户端与反向链接"

#: counter-options.php:879
#@ cpd
msgid "Save and show clients and referrers.<br />Needs a lot of space in the database but gives you more detailed informations of your visitors."
msgstr "保存并显示客户端与反向链接。<br />在数据库中需要大量的空间并提供更多关于访问者的具体信息。"

#: counter-options.php:881
#@ cpd
msgid "Save URL only, no query string."
msgstr "仅保存URL，不保存查询字符串。"

#: counter-options.php:902
#@ default
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: counter-options.php:918
#@ cpd
msgid "Who can see it"
msgstr "允许查看的人"

#: counter-options.php:927
#@ cpd
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: counter-options.php:929
#@ cpd
msgid "and higher are allowed to see the statistics page."
msgstr "或者更高级的授权才被允许查看统计页。"

#: counter-options.php:931
#, php-format
#@ cpd
msgid "Set the %s capability %s a user need:"
msgstr "设定用户所需%s 权限 %s :"

#: counter-options.php:938
#: counter-options.php:942
#@ cpd
msgid "How many posts do you want to see on dashboard page?"
msgstr "你需要在仪表片上查看多少文章？"

#: counter-options.php:941
#@ cpd
msgid "Latest Counts - Posts"
msgstr "最新统计 - 文章"

#: counter-options.php:945
#@ cpd
msgid "Latest Counts - Days"
msgstr "最新统计 - 日期"

#: counter-options.php:946
#: counter-options.php:950
#: counter-options.php:972
#@ cpd
msgid "How many days do you want look back?"
msgstr "你需要查看多少天以前的记录？"

#: counter-options.php:949
#@ cpd
msgid "Chart - Days"
msgstr "图表 - 日期"

#: counter-options.php:953
#@ cpd
msgid "Chart - Height"
msgstr "图表 - 高度"

#: counter-options.php:954
#@ cpd
msgid "Height of the biggest bar"
msgstr "最高统计条的高度"

#: counter-options.php:958
#@ cpd
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: counter-options.php:959
#@ cpd
msgid "How many countries do you want to see on dashboard page?"
msgstr "你需要在仪表盘上查看多少国家？"

#: counter-options.php:964
#@ cpd
msgid "Substring of the user agent, separated by comma"
msgstr "用户的子字符串，通过逗号来进行分开"

#: counter-options.php:967
#@ cpd
msgid "Referrers - Entries"
msgstr "反向链接 - 输入"

#: counter-options.php:968
#@ cpd
msgid "How many referrers do you want to see on dashboard page?"
msgstr "你需要在仪表盘上查看多少反向链接？"

#: counter-options.php:971
#@ cpd
msgid "Referrers - Days"
msgstr "反向链接 - 日期"

#: counter-options.php:975
#@ cpd
msgid "Local URLs"
msgstr "本地 URLs"

#: counter-options.php:976
#@ cpd
msgid "Show local referrers too."
msgstr "同样显示本地反向链接"

#: counter-options.php:983
#@ default
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: counter-options.php:983
#@ default
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: counter-options.php:986
#@ cpd
msgid "Show in lists"
msgstr "列表形式表示"

#: counter-options.php:987
#@ cpd
msgid "Show \"Reads per Post\" in a new column in post management views."
msgstr "在查看文章管理中添加并显示新栏目\"每篇文章的阅读总数\"。"

#: counter-options.php:994
#@ cpd
msgid "Start Values"
msgstr "开始值"

#: counter-options.php:998
#@ cpd
msgid "Here you can change the date of first count and add a start count."
msgstr "在这里更改你的起始日期并且添加一个其实数值。"

#: counter-options.php:1002
#@ cpd
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: counter-options.php:1003
#@ cpd
msgid "Your old Counter starts at?"
msgstr "你原计数器开始于何日？"

#: counter-options.php:1006
#: counter-options.php:1010
#@ cpd
msgid "Start count"
msgstr "开始计数"

#: counter-options.php:1007
#@ cpd
msgid "Add this value to \"Total visitors\"."
msgstr "添加这个值到 \"总访问数\"。"

#: counter-options.php:1011
#@ cpd
msgid "Add this value to \"Total reads\"."
msgstr "添加这个值到 \"总阅览数\"。"

#: counter-options.php:1018
#@ cpd
msgid "Stylesheet"
msgstr "Stylesheet"

#: counter-options.php:1021
#@ cpd
msgid "NO Stylesheet in Frontend"
msgstr "不要在 fronttend 载入stylesheet。"

#: counter-options.php:1022
#@ cpd
msgid "Do not load the stylesheet \"counter.css\" in frontend."
msgstr "不要在 fronttend 载入stylesheet \"counter.css\"。"

#: counter-options.php:1032
#@ cpd
msgid "Entries per pass"
msgstr "每次许可的记录次数"

#: counter-options.php:1035
#@ cpd
msgid "How many entries should be saved per pass? Default: 10000"
msgstr "你需要在每一次许可保存多少次记录？ 预设值: 10000"

#: counter-options.php:1040
#@ cpd
msgid "If your PHP memory limit less then 50 MB and you get a white page or error messages try a smaller value."
msgstr "如果你的PHP的存储上限小于 50 MB，在你产生空白页面或者错误信息的时候尝试更小的值。"

#: counter-options.php:1048
#@ cpd
msgid "Debug mode"
msgstr "调试模式"

#: counter-options.php:1050
#@ cpd
msgid "Show debug informations at the bottom of all pages."
msgstr "在所有页面的下方显示调试功能。"

#: counter-options.php:1055
#@ cpd
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"

#: counter.php:236
#: counter.php:1412
#@ cpd
msgid "Total reads"
msgstr "总阅览数"

#: counter.php:237
#: counter.php:1413
#@ cpd
msgid "Reads today"
msgstr "今天阅读数量"

#: counter.php:238
#: counter.php:1414
#@ cpd
msgid "Reads yesterday"
msgstr "昨天阅读数量"

#: counter.php:239
#: counter.php:1415
#@ cpd
msgid "Reads last week"
msgstr "上周阅读数量"

#: counter.php:242
#: counter.php:1423
#@ cpd
msgid "Visitors currently online"
msgstr "现在在线的访问者数"

#: counter.php:243
#: counter.php:1418
#@ cpd
msgid "Visitors today"
msgstr "今天访问者数"

#: counter.php:244
#: counter.php:1419
#@ cpd
msgid "Visitors yesterday"
msgstr "昨日访问者数"

#: counter.php:245
#: counter.php:1420
#@ cpd
msgid "Visitors last week"
msgstr "上周访问者数"

#: counter.php:246
#: counter.php:1048
#@ cpd
msgid "Visitors"
msgstr "访问者数"

#: counter.php:974
#: counter.php:1424
#@ cpd
msgid "Counter starts on"
msgstr "计数起始于"

#: counter.php:249
#: counter.php:250
#@ cpd
msgid "Most visited day"
msgstr "最近被访问的日期"

#: counter.php:347
#@ cpd
msgid "Reads per day"
msgstr "每日阅读总数"

#: counter.php:438
#: counter.php:1254
#@ cpd
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: counter.php:776
#, php-format
#@ cpd
msgid "The %s most visited posts in last %s days:"
msgstr "访问最多的文章 %s 篇 (过去 %s 天内)"

#: counter.php:893
#@ default
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: counter.php:895
#: notes.php:55
#: notes.php:89
#@ cpd
msgid "Notes"
msgstr "标注"

#: counter.php:963
#@ cpd
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: counter.php:994
#, php-format
#@ cpd
msgid "The %s referrers in last %s days:"
msgstr " %s 反向链接 (过去 %s 天内)"

#: counter.php:1135
#@ default
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑文章"

#: counter.php:1144
#@ default
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: counter.php:1147
#@ default
msgid "Tag"
msgstr "Tag"

#: massbots.php:63
#: userperspan.php:75
#@ default
msgid "Front page displays"
msgstr "首页显示"

#: counter.php:1198
#, php-format
#@ cpd
msgid "The %s most searched strings:"
msgstr "搜索最频繁的字符串 (过去 %s 天)"

#: counter.php:1207
#, php-format
#@ cpd
msgid "The search strings of the last %s days:"
msgstr "最近 %s 天内的搜索字符串"

#: counter.php:1411
#@ cpd
msgid "This post"
msgstr "这篇文章"

#: counter.php:1436
#@ default
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: counter.php:1455
#@ cpd
msgid "drag and drop to sort"
msgstr "拖放进行分类"

#: notes.php:90
#@ default
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: notes.php:95
#@ cpd
msgid "add"
msgstr "添加"

#: notes.php:111
#@ cpd
msgid "save"
msgstr "保存"

#: notes.php:112
#@ cpd
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: notes.php:123
#@ cpd
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: userperspan.php:50
#@ cpd
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: userperspan.php:52
#@ cpd
msgid "End"
msgstr "完结"

#: userperspan.php:54
#@ cpd
msgid "PostID"
msgstr "文章ID"

#: userperspan.php:62
#@ cpd
msgid "no data found"
msgstr "查找不到数据"

#: geoip/geoip.php:117
#@ cpd
msgid "Sorry, necessary functions (zlib) not installed or enabled in php.ini."
msgstr "对不起， 必要的组件(zlib)没有在 php.ini 中安装或者启用。"

#: geoip/geoip.php:142
#@ cpd
msgid "New GeoIP database installed."
msgstr "新的GeoIP已经被安装。"

#: geoip/geoip.php:144
#@ cpd
msgid "Sorry, an error occurred. Try again or check the access rights of directory \"geoip\" is 777."
msgstr "对不起，产生错误。 请重新尝试或者检查链接目录\"geoip\" 的权限是否为 777。"

#: counter-core.php:1000
#@ cpd
msgid "Export failed! Cannot open file."
msgstr ""

#: counter-core.php:1048
#@ cpd
msgid "Download the export file:"
msgstr ""

#: counter-core.php:1103
#, php-format
#@ cpd
msgid "Backup of %s entries in progress. Every point comprises %s entries."
msgstr ""

#: counter-options.php:292
#@ cpd
msgid "Deleting old data..."
msgstr ""

#: counter-options.php:355
#@ cpd
msgid "Clients and referers deleted"
msgstr ""

#: counter-options.php:496
#@ cpd
msgid "Most Industrious Visitors"
msgstr ""

#: counter-options.php:500
#, php-format
#@ cpd
msgid "Show the %s most industrious visitors of the last %s days"
msgstr ""

#: counter-options.php:547
#@ cpd
msgid "Export"
msgstr ""

#: counter-options.php:551
#, php-format
#@ cpd
msgid "Export the last %s days as CSV-File"
msgstr ""

#: counter-options.php:555
#@ cpd
msgid "Export entries"
msgstr ""

#: counter-options.php:665
#, php-format
#@ cpd
msgid "Delete clients and referers older than %s days to reduce the size of the counter table."
msgstr ""

#: counter-options.php:669
#@ cpd
msgid "Delete clients and referers"
msgstr ""

#: counter-options.php:888
#@ cpd
msgid "Post types"
msgstr ""

#: counter-options.php:891
#@ cpd
msgid "Only count these post types. Leave empty to count them all."
msgstr ""

#: counter-options.php:892
#, php-format
#@ cpd
msgid "Current post types: %s"
msgstr ""

#: counter.php:248
#@ cpd
msgid "Since"
msgstr ""

#: counter.php:1150
#@ default
msgid "Front page"
msgstr ""

#: counter.php:1371
#@ default
msgid "_name"
msgstr ""

#: counter.php:1507
#: counter.php:1539
#@ cpd
msgid "Popular Posts"
msgstr ""

#: counter.php:1509
#@ cpd
msgid "List of Popular Posts"
msgstr ""

#: counter.php:1547
#@ cpd
msgid "Title:"
msgstr ""

#: counter.php:1551
#@ cpd
msgid "Days:"
msgstr ""

#: counter.php:1555
#@ cpd
msgid "Limit:"
msgstr ""

#: counter.php:1559
#@ cpd
msgid "Show header:"
msgstr ""

#: counter.php:1563
#@ cpd
msgid "Show counters:"
msgstr ""

#: counter-options.php:861
#@ cpd
msgid "Exclude Countries"
msgstr ""

#: counter-options.php:864
#@ cpd
msgid "Do not count visitors from these countries. Use the country code (de, us, cn,...) Leave empty to count them all."
msgstr ""

#: counter-options.php:884
#@ cpd
msgid "Limit the length to reduce database size. (max. 500 chars)"
msgstr ""

